放9件麥樂雞$15/盒，昨日購於金鐘m記，有單，100%新

有大量貨
地鐵站交收互就
請自備膠袋
有意pm

*唔收1，2蚊

放9粒 14粒

上面要晒 再賣$18

鬼有100%

可sf?

過左氣，減3成啦

$1 同你要左佢

林撚晒 留返比狗食啦

要兩盒

$12 排

Pm